(轉) 藍衫廢佬大蝦細，兇個冇出聲嘅細路！

藍衫廢佬大蝦細，兇個冇出聲嘅細路！

佢狂撕紙個陣個學生行過，佢就癲左咁係咁屌人，好彩有個大叔行埋去屌返佢！

街坊報料：藍衫係住沙田水泉澳 經常係水泉澳廣場地下sk鞋鋪 浦頭